選民投票一問跪求解答

上政府個垃圾網查到有自己個名
但係到今日為止仲未收到信可以點做
係咪一定要用信入面投票嗰張紙先投到跪求解答

身邊有幾個朋友都係咁

我全家都好似未收到